雲南普洱警方大規模封QQ微信支付寶

仲成日手機支付好方便啦
支共話封就封到時變廢人
評論個個都支持普洱警察
等待支共的鐵拳吧

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

方便不嬲有代價 到問題黎果陣先知瀨野已經太遲
不過大陸人跟本無自由say no